睇完南極個心好唔舒服

1. 睇完好空虛，我覺得我仲南極
2. 廿幾歲既自己既人生好似已經停咗咁，無哂夢想

有無人都係咁諗？

仲係南極

南極點睇？

想睇,有冇全名?

比宇宙更遙遠的地方

廿幾歲都咁上腦

覺得南極果part好快完左

重新睇一次 試下搵返自己團火

睇完幾日都未抽離到

要集集都有感動熱血位，
係咪冇一套舊番超越到佢？
睇完南極，依家睇邊套都好似差咁啲

四月是你的謊言都唔錯 可以一戰

一早睇咗

thx巴打

我屌,睇左第一集覺得好正
睇見人推薦的番終於唔係伏!!!!!!!!!!